Primero se deben instalar los modulos con el comando npm i tanto en la carpeta client como en api 
Luego se debe ejecutar el comando npm start tanto en la carpeta client como en api para levantar el proyecto.
